[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2395)

老巫dllmch

on9?, 仲以為今晚開六合彩
咁撚多人排隊買搞到我以為今晚開

屌買錯左聖保利

有咩問題

原本想買科龍

科隆真係買唔落手，聖保利咪撚踢假唔該

今日見成村人排 主要都係支那蝗

咁撚多人排以為今晚開， 由朝排到晚

戶口買咪得囉

巫巴

真

科隆盤定半主好

半大

屌輸哂d利是錢了

印象中科隆有即場好似都閪

新年咁耐針幾耐 係咪今年無運唔好再賭

有冇跟玲玲姐擺番個陣？

科隆落飛

新人留名
轆尻會旋轉 有冇人識我

羅馬會唔會好似老鼠咁閪 個樣似就轉盤咁

羅馬賣完全力又入水貨

下盤啦

驚佢下星期踢R聯留力咋

阿爾克馬爾派錢波

How

對面榜尾 踢少個都贏啦

多數閪
但今季好似有一場大炒

一係大炒一係閪

feel到大船

羅馬狗作客都敢買

對波琴嗰場唔記得有無
炒特雷斯登嗰場有

科隆頂盡走盤 踢黎做乜鳩

4龍羅馬角大算啦，2隊西波

買讓和囉

無人買波？

今日場澳假有無人輸到仆街

雙糧 花姐都針曬仲買咩波

花紅

雷根贏得一場 今場讓人 ?

唔識字？

比老巫搶左1001 會輸

星蛇出水未
波台大把手足等你追數

科隆讓1球

科隆[-1] 對 聖保利[+1]
世紀鬼盤

星期五 5
荷蘭乙組聯賽
阿梅爾城 對 阿爾克馬爾青年隊
09/02 03:00
[1.5]
2.15
1.62

明顯讓唔起 但又咁開盤
一於買上盤

直屌客win啦

me too

2場德乙skip

電根半大全大

有冇同路

半細ready

same 等收錢

Yy依家買幾大

真飛gchi
allin了

兩場下盤啦屌

我睇少左個零

屌... 岩岩係EWIN到PPS過數 錢就扣撚左 馬會就未入數 即係唔俾我買波

科隆1000%？

4點西甲
黃潛作客13場不勝
開讓平半係咩玩法？
買主加一收息？

大注果張完場先po 驚比人jer

反底

華拉度列上場輸比隊垃圾4：0，你諗下啦

jer狗去哂澳蛇po了

科隆讓和

聖保利場場踢上半場

.

但黃潛上次作客對垃圾都贏唔到
2:2

買咩

愛斯賓奴呢隊野好撚跳

買乜好呀

好小po事後

買細左咁多

1 接納

3313 入球大細 星期五 3
雷根斯堡(主) 對 比勒費爾德(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.75

$ 1,000.00 $ 1,000.00
2 接納

3314 半場入球大細 星期五 3
雷根斯堡(主) 對 比勒費爾德(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.30

$ 350.00

簡簡單單..
科隆即場先再諗大波

上場兩隊垃圾都要護，但今次華拉度列有鬆動分

識買了

今晚200上10萬
推10口

睇番原來華拉度列都窄窄地，不過照撐黃潛了

有冇上下盤心水

半大/半主/上盤好少一齊開出，頭場搏下半大算

支持出心水

和客

雷根串科隆大波

科龍睇往績未至於咁穩
但技術層面上就落晒飛
留名睇結果

第12場又鬼鬼地
客10場贏8場盤 仲開平手 唔轉平半

same

今晚信利華算，不過覺得贏一球

中

屌，小星星買左大波

我屌啊 係星蛇

頭2場上盤 串起佢

Ching sick ball

怕撚左雷根

兩場主隊

goallll

科隆x比勒？

Same

兩場半大穿起算啦

我都係skip雷根算

比勒

集氣

比勒小心啊

買唔到科隆半主，心靈投注算

雷根大波咁大船 我偏偏就買細波

聖保利同我頂撚實

Asw要科隆 大家睇路

Same road

無角賭

有無link睇下聖保

德乙無角買

針埋介賭一排先

雷根被㩒屌 針

東網
直播

雷根針了

上盤已死dfd

頭場做咩開到3/3.5大既

Ifc了

科隆入未

入波未

引細? 開波 3/3.5 水位仲要唔低
轉頭有水位先入2.5大

就快

科龍禁屌

1:0

下半場先入ok?

唔怕禁屌比人入

Block

報假唔怪得知戴綠帽

角球即場都無

點解咁多報假狗

Goalll

睇住即場唔怕

0:1比？

好人好姐報咩假

比勒1:0

雷根秒針

Yes

0:1

比垃圾goal

半大半大

雷根個種廢

咁快 0:1

俾人㩒屌果陣唔失，攻返上去即死

科龍屌撚到

差你啦 科龍

垃圾雷根 食屎啦

回歸了巴打

Gel

雷根 我屌你老母

科隆已死

科隆極限禁屌緊

禁屌唔入

科隆半大已死

科隆比角

俾人....

直屌聖保利win啦

科隆場場都禁屌嫁啦
上場作客禁屌到事0:2

泰斯達了

雷根已死

留名睇沉科隆
利申 科隆x比勒

唔好走

和客同路

點解唔直接客客

小注和客，客客

科隆又係到扮野刷數據

科隆果場屌撚到

出面開到1球球半

雷根cup未

收息波

咩料 聖保利明明排緊第2 扮廢？

有無機等到1.5啦

下半場科龍先會發力

科隆半大

過多20分鐘睇下仲禁唔禁屌

屌，㩒屌唔入有撚用

科龍仲唔入 jump

聖保利搞乜鳩，踢到德丙咁

科隆fg已死

變左1/1.5

科隆又咪係唔入 兩球先輸盤

頂過頭25分鐘就見真章

跟

聖保利第二名又唔多失球，俾人屌到咁

半大針lu

科隆一陣比人打個反擊就仆街

角細頂

比垃圾 電根 入未

科隆主勝keep住落

半大又針

比垃圾12m

半大GEL 得, THANKS

半大已死

半大gel

0-2

半大goallll

一人整粒啦

咁都唔撚入

差你炸科隆

科隆無氣了

科隆咁都miss，屌你泰路迪

屌你入多兩球全大穿盤快手

科隆邊忽禁屌

科隆2/2.5 大有1.9買

唉 唔買 比勒真係on9 有2倍以為會有伏

痴撚線 比垃圾上兩場 場場紅牌 又有十二碼 打撚咩

等1.5

咁咪買佢囉

唉 屌..串左科隆

咪啦，快d入啦

半大又針...

聖保利半場都過唔到

比勒輕鬆到

雷根半大串左聖保利

科隆手足都唔知你地驚乜 洗乜咁早入

科隆456未

比勒2:0 gel了
科隆-1 jump了

比c啦科隆

科隆快入

買左雷

仆街跟左小星星對家

2穿1 科隆 比勒

科龍上力呀 屌

雷咁樣反cup 球迷了

入球大細 星期五 2
科隆(主) 對 聖保利(客)
入球大細
大[2/2.5]@1.90

$ 660.00

聖保利呢. 就ON99既.. 廢隊都求其入到佢兩粒.
今場3球走唔甩

All in 細先

1粒..
-2

冷靜 雷根大波佢叫緊糊

10

科龍半和ok?

龍龍龍

1-0

cashed

半大得唔得？

OFFSIDE GOAL.
連球證都俾我收買左

半大-1

科隆456佢

炸？

今晚反底啦
一巴巴打落叫你星巴黑個d

無野

好撚黑 戒賭了 8

越位唔吹

我一認真賭就要反底了

今晚買乜
整條1k 8x1
新年旺旺佢

科龍係咪屌到咁啊

一人一半ok?

科隆快

電根

半和得唔得？

聖保利變左山西豆腐隊咁款

雷咁快6c點頂

好矛盾 買左半大又買左半和

宜家唔上唔落

第2對第3比人入

7c 了

客入一粒就得

點賭欖半大

雷根35分鐘7c
10.5頂到要還神

1-1

1:1

哈龍龍龍龍？

求追和

1 1

科隆

好野

開口中

半大cashed?

唔怪得開 3/3.5

嘩屌

角大收米喇掛...？

齊心聯

2x1 cashed

你老未 我個心呀

2/2.5大波又叫胡

半大2串1 5.05倍

No goal了

全主開哂派2位100

No goal仲有7.4

又撚鳩小令令

Me

Lm

lm

半客頂撚至呀

應該唔會開到

德乙齊心聯黎 唔通下盤

買咗50 我信星巴

留名睇呢兩場反底

大波穩

一齊兩球，一齊7c

dllm 科蟲

雷根一生不買

7串35 半大 先過一關

雷根前中後都收晒錢 出盡奶力斷波

何止德乙
德甲都係齊心聯黎
果次全上盤完下輪全下盤害死幾多人

7串35 中曬咪幾皮野

3點好多波 要推了

想gun

7X35有D ON9

冇左支穿雲箭 中曬都唔大

幻覺黎既啫！嚇我唔到既！

聖保利實守爆你

2x1 科隆比勒 訓得

歐聯見 咁多位巴打

幾日啫

10.5b

科隆3.5/4s

相星蛇手持咩？

2/2.5b

科隆2/2.5B
雷根2.5/3B
好似係

混合過關 3x1
讓球
半場波膽
入球大細 足球過關 3x1
星期五 4
NAC(主) 對 阿爾克馬爾(客)
讓球
客 [-1/-1.5] @2.02
星期五 20
特魯瓦(主) 對 巴黎FC(客)
半場波膽
0:0@1.98
星期五 8
FC燕豪芬(主) 對 燕豪芬青年隊(客)
入球大細
大 [3/3.5] @1.92

$ 500.00

3點波試下3X1

阿梅 丹保 半大

雷根半大幾時派

兩場角細幾時派？

下年新年

川迪高水下盤咁荀

科隆入波未

比垃圾又半二全二 針

科隆-3c

點解科隆可以㩒屌成咁

ok

goal

3:0

雷根0-3 科隆一定有多球

請問10.5b 2.5b點輸

21

雷根唔好再刷C la

2:1

屌你雷根半大咁耐先派.. 追唔到科隆3.5B

係咪要2-2 等陣

入細

洗唔洗除衫 on9

劇本：刷角 2-2
無得買角唯有買大

聽日德乙識買了
全大

入兩球係會失抵

控

咁多波 入波都冇人。。

和客jump

科隆入多粒

50分鐘就申請食黃...

成功開出抽二個200

想入即場細波

齊心聯唔齊心下盤?

科隆請入多粒

唔買2穿3

有機

見有20就用20玩下

下一隊入球 星期五 2
科隆(主) 對 聖保利(客)
下一隊入球(第4球)
主@1.72

$ 500.00

追多球

喂也

3-1

收錢

3:1 goalll

我69水

科隆goal

痴撚線架

3:1 easy

星星勁中

hat trick

星星唔準跟 一跟我就針

比多3球，感覺5比2完

Yy一陣3點齊上ok?

反底日

馬會激嬲我了
2K推到200K

條友會唔會一個人入齊5粒

科隆條友食左藥呀？
笠帽

睇岩咩
渡緊6x1

今晚星星蛇咁撚惡

星星都反底，買500利冠軍先

比多3角先hea啦

半大賭欖 中左 之後又買番400？

雷根唔好刷C OK?

食玻璃快啲追和

請入多2粒

4-1定都得

呢獲食玻璃了

入左5:1 主其他

聖保利畀我走盤ok?

電根比多球黎啦

第4場客 11場客

聖保利好鐘意失波的.

75分鐘再追多球科隆

買左客下隊入

下場

聖保利下半場不嬲唔踢波

法月 比幾場半大開心下好無

對晒

咁我唔買啦

我冇買到
信自己啦

聖保利求走

科隆完埋訓教 聽日仲要番工

0:3 1:3 點睇出黎

盤過關精選11客16客18主

好運炸亂買

緬恩x黃潛先

救命啊 點解會咁架

500 上10萬 一炮

聖保利求追和

聖保利

之前澳假80倍反cup就黎輸晒

屌你老母科隆 買讓和就穿盤

科隆 no goal

all in $10

聽日m記定麥皮就睇呢$10 雞

補$10和先

足球過關 3x4
星期五 4
NAC(主) 對 阿爾克馬爾(客)
讓球
客[-1/-1.5]@2.05
星期五 12
泰斯達(主) 對 華域克(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.94
星期五 2
科隆(主) 對 聖保利(客)
下一隊入球(第5球)
主@2.20

$ 100.00

想買... 賠率變買唔切

咩心態會買聖保利

聖保利下半又變德丙

荷乙入波未

科隆 5th goal 玩下

科隆有無機入多粒

Goal 未

科隆角細派未？

科隆要後上德甲了，聖保利個種廢

下一隊入球 星期五 2
科隆(主) 對 聖保利(客)
下一隊入球(第5球)
主@2.44

$ 360.00

GOGOGO

-1c

足曬水 J多球

我都買左400

10.5 b gel

科隆踢緊fifa?15射10中

荷蘭唔入波

電根唔入比人入啦

雷根嗰場整多球啦

個龍廢廢地 係咁甩手

燕豪芬
阿梅爾城

科隆 個場 大細波盤縮得快到

-1c快啦

馬賽落到讓半一 作客咁廢

有無買羅馬對家

聖保利 科隆1more ccccccccc

17場波0比0

荷乙咁靜?

聖保利用哂換人名額有撚用咩

500蚊 串左 羅馬 利華 馬賽 波圖 維拉 錫非
尻買
基爾禾鬼鬼地 似和

荷乙半場0-0 8串1 gel

荷乙快入

屌科隆入多粒未

好靜

燕豪芬半大 針

要羸了

比多c

正想買基爾禾

雷根大波低水半格俾狗屌

六場波 五場對家 剩低馬賽嗰場無買

玩探壞左

球

科隆第5球EASYYYYYYYYY

收錢！

41

4:1

執錢咁執

星星係咪性交轉運

食玻璃針

比多粒我

4-1易到

請入多粒

cashed 今晚跟實星星

買聖保利咩心態

屌電根 比多粒啦

仆街半7全10？on9

科隆-1c

呢兩日鳩買都中，證明分析乜柒都係假，有運最重要

ccccccccccccccccccccccccc

認真賭

反底啦
個個都叫佢星巴黑就知要反底了

叫到精都出

叫左十幾分鐘，咁都冇就冇野講

我9買
祝你中

支持星蛇

咁換人法 補5分鐘

雷根5粒完場派100 頭5抽1

me

屌你老母聖保利

冰30分鐘都試過

聖保利-1c

運氣8成啦
分析都要d既
不過鬼盤唔係成日有
英冠 荷乙多啲

屌隔離一開始落後都刷到16c...

屌 點撚解我會買聖保利

LM

荷乙荷甲做緊乜撚嘢

荷乙靜到

今輪德乙似全大波
聽日3場 要串番條半大先

因為你以為主唔得

屌
我個$10 呀

AZ AV 摩里倫斯 華拉度列 4x5
鹿特丹 格勒諾布爾 奧連斯 基爾禾 緬恩斯 5x6

留名一條中一條c都無得收

科隆好撚勁

有冇人敢買羅馬

荷乙半細日

點解會買讓和

41 FT

德乙又直接完場
角大針

下場歐聯
小注串左

補幾耐科隆

屌你老母半7全10

完

半大聯中雷區

懷疑法乙會有場半大先過荷乙

快小小啦雷根

科隆 唔撚打假個陣踢撚到皇馬咁..

直接完

人腳應該冇問題
但作客成日都鳩

正氣角

意甲英冠西甲一齊半大ok?

狗會d中位數 過水吸你買

荷乙30分鐘開始半大OK?

講中咗

羅馬要角大！

斯巴達搞緊乜 比人禁屌？

南石又紅 見親佢都紅卜卜

意假
有d隊成日送分護級..
希望今場唔好玩野

荷穴

利華作客 半一仲落飛 又贏緊？

屌你老母兩隊psv小朋友入啦

川迪12碼 goal

羅馬轉埋盤，會唔會好似今日澳假咁🤢

角球大細 星期五 21
基爾禾(主) 對 羅馬(客)
角球大細
大[10.5]@1.85

$ 450.00

半大只需要5分鐘

羅馬角大

阿梅爾城 goallll -1

咁撚多12m屌 假假假假

炸

等比人jer

咁早就要嗌鹿特丹cup

荷乙都有var？ 咁撚多炸

法乙都有半大 荷乙無
執咗佢啦

羅馬 未開波都刷定角先啦

Gun
訓了 祝中

羅馬半客

星星今日好運？

比球探fake左

仆街，早左買羅馬。。。

信信飛先

球探on9 睇bet365無炸

斯巴達追和未

買左羅馬，feel到一陣成班手足屌羅馬

羅馬角

荷乙

意甲又無即場角

鹿特丹斯巴達 0-1 川迪
奧斯 0-1 馬斯特里赫特
靴蒙特 1-0 多德勒支
阿梅爾城 1-0 艾克馬亞青年隊
甘堡爾 1-0 NEC尼美根
泰斯達 0-0 RKC華域克
FC燕豪芬 0-0 PSV燕豪芬青年隊
丹博斯治 0-0 華倫丹

半大會係邊隊跑出先呢

叫湖

羅馬入未

求反cup

AZ 1:0

利華goal

半大聯請你立即半大

利華古遜 1:0

仲要低水

Feel到羅馬又西

利華輕鬆到

羅馬 角 羅馬 角

川迪踢左好多場假波 屌你

40分鐘半大OK?

屌垃圾燕豪芬 大同細都唔撚識入波

何月 變曬半細聯

屌 羅馬冇即場角？
屌諗住等9.5 跟星星 屌

Nac真係好廢

想入利華角大

利華1:1

利華我屌你老母

半大快到

緬恩斯一落飛即入

利華

笑死

羅馬 角 羅馬 角

1111111

笑4

半大聯加油
點都半大1場黎睇下

利華入果下都係主落飛

3X1 睇黎睇燕豪青年3.5大...
呢場真係冇乜信心尻串

賽馬
拉維東士阿

阿梅 丹保 兩隊垃圾奇蹟半大

羅馬1:0

利華場波痴線嫁？

Roma goallll

又黎正氣半大聯

提提撐足買羅馬一陣記得補

幫你叫

羅馬 1/3

荷乙。屌你

屌想買德甲半大買錯西甲

陣間 如果0:2 一定入注杯同和 搏下意假

有無徳甲link

佢性交轉運完

阿梅爾城 半大PLZ

360

羅馬 角 羅馬 角

2222222

支持

維拉半大全大

斯巴達又妹下妹下

買利華既可以針定

RKC RKC RKC

玩完

馬賽 錫菲聯 維拉利爾 波圖上盤點睇?

荷乙全半細gel

川迪睇怕都jel得

斯巴達

有無華拉手足？

憑咩讓人斯巴達

屌你荷穴老母得一場半大

利華刷角

荷乙真係好撚難買

近5次主場對賽原來都係567 cls miss左大波

一買兩場超低水想收息就出事
2場都要反cup

atv入未

利華 錫飛

買利華半大嗰啲七分鐘就可以去訓

斯巴達又黑名單得

緬恩斯件衫 咁靚

主場王不敵作客王

馬賽有巴神，買FG先

利華 2:1

利華goal cls
567

利華 糕

利華個場好睇到 又大波又大角

Roma 20

02 Roma

羅馬goal 上盤日

羅馬 2:0

羅馬x利華真係易到仆街

羅馬半大搞掂！！！

利華4.5細點頂

羅馬補飛先

roma 半客

屌，早左買半一羅馬盤，虧到喊。。

利華個場不設防？

斯巴達跪求輸半

羅馬未完場就咪gel啦

買羅馬盤嗰啲記得補和

fat 幾倍串埋

冷冷地搏下迪安FG

我入左2注 一注2.5 一注3.5 針

roma 今場又咁勁 快補和

有冇人有英冠link
360 310死晒屌

半客2串1叫糊 半大KO

馬賽FG落飛

360睇到了 錫非入爆佢

黃潛反底未 想大注

前面入埋都唔夠後面失

仲敢信佢反底？

上盤加油

買左

華拉 抵買 維拉連輸6場盤都仲學人讓波

atv半場都過唔到

有feel 基爾禾cup

錫菲 Goool

錫非 goal!!

和頂盡啦
10次對賽都贏過

波圖上盤一定係伏?

周中要打羅馬

副選 有幾個冇出

維拉

屌你錫菲聯平手盤咁撚筍真係開得出？

基爾禾cup到 咁你老豆都變鬼佬

華拉100%

本身想買 望望驚左

Alienación: Casillas, Militão, Felipe, Pepe, Alex Telles, Danilo, Óliver, Herrera, Corona, Soares e Brahimi

咁都副選

求救，用pps 即時過數落馬會，係扣左銀行錢，但係馬會戶口無多到，點算
我一直用呢個方法過數無問題

atv搞咩

德甲無龍門打自由龍 頂撚住呀

西甲似角大

不嬲唔夠打 無左周柏豪表現差好多
利申 9 年維拉迷

屌利華中柱

你係咪冇禁個確認制就關左個視窗？
放心喇 我都試過 等大約半個鐘左右就有番

av快手輸多粒

利華俾角

黃潛FG

馬賽NG企得咁硬

利華4.5s平安鐘

Fg

今晚正氣上盤夜

利華有冇咁勁

咁我又無留意 用左幾年都係第一次

冇左佢 輸到仆街
唔明佢留係維拉做乜
一齊落埋英冠

Gel得未

4.5s針

好彩嘅都趕到買走地嘅
聽朝都冇先打去問馬會喇

黃潛廢到

full team

比角得唔得....

屌 馬賽jump

維拉利爾
馬賽
降班啦

屌你老母閪咩馬賽

鳩買都中？

下場買咩

維拉FG

諗住入錢買即場，而家無哂mood
唔該ching

維拉追和

馬賽吹到 又話泰雲復出 full team

ok 跟左1k

角球大細 星期五 22
緬恩斯(主) 對 利華古遜(客)
角球大細
細[11.5]@1.73

$ 1,000.00

戇撚鳩馬賽仆街啦場場唔係輸就和

atv追和未

過關
3X4
半場主客和
半場入球大細
第一隊入球
星期五 21 基爾禾 (主) 對 羅馬 (客)
客 @ 2.07
星期五 22 緬恩斯 (主) 對 利華古遜 (客)
大 [1/1.5 球] @ 1.85
星期五 24 迪安 (主) 對 馬賽 (客)
客 @ 1.62 $50

馬賽屌你老母

有壓力了

中撚晒伏.. 5x1 斷佢 屌

有巴神即係打少個

跟左3k

屌快追平

利華頂住全格
錫飛入多粒
黃潛

屌 sor 冇買到fg 原來條過關串左維拉 廢事 唔好彩輸2注

華拉收起啲射手 揀波踢
黃潛廢到都唔係禁住屌

屌你老母馬賽 半一屌

維拉入未

AZ快入

一齊屌維拉 上

Sheefield中

迪安依隊波乜撚野黎，炒聖伊天又贏馬塞

都得 總之是但入多球

荷乙今日玩全細

Sheffield

馬賽屌你老母臭閪

羅馬 開始黎料
似和

一早補左飛

最好開個主勝45倍

緬恩斯求下你刷角

仆街黃潛好似中伏

馬賽你玩撚完未

馬賽咁既陣都贏唔到降班啦

斯巴達再降班啦

屌你老母南錫

紅星快入

AZ好波

追和未

維拉jump

咩心態
又馬後砲 又自推

巴神快啲連入三球12m啦

合埋眼買上盤都贏到笑 除左馬賽黃潛

1:4 cls利華 半場

1:4利華

1:4...

利利利 利字當頭 緊係好意頭

屌啦 馬賽半一

緬恩斯隊垃圾

恰著左冇啦啦變1:4

利華飛到波到
屌馬賽飛到 中伏

Gel到上太空

黃潛係未入姐

希望西甲賽會幫下黃潛手 整球12m黎ok?

利華食撚左春藥啊... 半場爆撚左4.5

白蘭特勁到
又助攻

基爾禾 12射
ng抵買

繼續屌落去

咁撚多半大唔買 係串左西甲

..567 100%

刷下角先好唔好

馬賽快撚啲cup

華拉x馬賽反cup100%

錫飛快入多粒保平安

阿梅果場入多3球先好妹啦

馬賽NG 1.6去到1.5

馬賽NG

買左ATV表示
走盤啦

不了

兩飛維拉

屌
羅馬唔開即場角 半場8c 星星又中屌

西甲又角細 屌

屌你老母巴神朋友隊快入啦

羅馬乖乖地守好⋯⋯⋯

利角大未

星蛇今日勁中

擺馬神正前姐係針得？

紅星goalllllllll
南錫-2goal

得返幾百allin波圖先

巴神

跟了

已入1k
希望和

Tiger -1啦

馬神

維拉個場靜到

錫菲快入

瞓醒再買

屌你老味紅星，即刻輸番球

垃圾西甲 無料就咪搓 分邊啦

對家入 ok?

馬賽入未呀屌你老母
上盤日跟番大隊啦

全上盤快入

屌馬賽咪撚再搞笑啦

馬賽456對面啦好嗎

馬賽禁屌？

鳩刷角，屌唔入

屌馬賽差d輸多粒

巴神半場前追唔到和就針得

摩下盤

馬賽入未

黃潛降班啦 廢到

屌巴神 唔撚郁

Buy jor Fg ar

華拉主場邊有得輸

足球過關 3x1
星期五 27
摩里倫斯(主) 對 波圖(客)
讓球
客[-1]@1.82
星期五 26
華拉度列(主) 對 維拉利爾(客)
角球大細
細[9.5]@1.41
星期五 22
緬恩斯(主) 對 利華古遜(客)
角球大細
細[10.5]@1.56

$ 1,500.00

0430 波圖 半大 重注
近六次對賽有五次半大

1.41 ....

2.7 買小小先

馬賽

屌你老母馬賽入未

馬賽原來出黎搞笑

馬賽係雞係公廁...

買完就3C

都係唔尻買角細
認真賭返其他

時都唔補 jump1:0ht

PSV 幼幼俾多粒PLZZZZ

睇唔到av有任何入波既可能

泰斯達對家原來真派錢

阿梅全部仆街死啦。

另一隊青年隊待定即係咩

屌，利華正氣到

如果丹保殊開到-1 派小星星1K

混合過關 3x4
讓球
讓球
下一隊入球 足球過關 3x4
星期五 4
NAC(主) 對 阿爾克馬爾(客)
讓球
客[-1/-1.5]@2.05
星期五 12
泰斯達(主) 對 華域克(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.94
星期五 2
科隆(主) 對 聖保利(客)
下一隊入球(第5球)
主@2.20

$ 100.00

買緊果陣科隆升水.. 慘到.跟住就買唔切

維拉1.5s入手了

丹保殊快入ok?

有十皮野真係法乙平注買哂細波收息

屌你今晚你揸旗..
見你 幾口
可惜你細注了

華拉有feel

屌 基爾禾 2:2ok?

阿梅賤種波輸左佢啦。

西甲兩隊水鬥水 角細穩陣

黃潛讓平半 屌你老母落去降班啦 護級戰都贏唔到

細波100%

屌 和波jump roma 0:3

Roma 30

屌你羅馬唔買就咁撚勁

03

屌 cls
下場打歐聯都大炒 洗唔洗呀

利華 5.5s，點補飛好

黃潛

黃潛柒撚夠未

緬因c入粒啦

有即角就停角

馬賽和都難

法乙全細波

365羅馬和30倍
hkjc 90倍？

0-3 亞爾克馬爾

黃潛個17號得個跑字

馬賽cup pls

羅馬10.5b 派一個$100 十抽一

開心錢 新年派派佢

我

足球過關 3x1
星期五 4
NAC(主) 對 阿爾克馬爾(客)
讓球
客 [-1/-1.5] @2.02
星期五 20
特魯瓦(主) 對 巴黎FC(客)
半場波膽
0:0@1.98
星期五 8
FC燕豪芬(主) 對 燕豪芬青年隊(客)
入球大細
大 [3/3.5] @1.92

$ 500.00

抱住3粒都過到關既心態. 最後真係得3粒輸半

西甲同德甲戰角比狗賭 唉

呢期你掂唔掂？

Roma -111111111c

我仲慘半客開全客

羅馬快啲比多c 我就安心訓

戒賭了 各位手足加油 贏多啲

羅馬穩到

就有

屌你老母丹保殊

唔好回頭了 好事黎

羅馬比多1

利華個角盤咩料 頭先仲企到好硬正11角 依加開7.5 8.5

利華輸俾海登咸架喎

利華1:5

1:5
訓得未

跌到快過火箭

上盤日

殺飛姐
上場贏完拜仁
引一班人買

Cup拜狗

全世界操盤都轉哂

中撚左黃潛 馬賽伏

利華ng仲要幾高水

呢兩隊西開

馬賽比我輸半都好阿

馬賽今季不了
成班冇心踢咁

屌有冇人 串晒法國細波

馬賽對波圖入未

車仔個皮亞桑去左基爾禾既

馬賽我屌你老母

屌你老母馬賽

馬1-1